（突發）青衣連儂橋被破壞中

頭先路過，一班廢老獅子狗
準備再更新928 929 10.1 文宣，大家準備好未

香港人
林鄭一邊捉年輕人
一邊假對話

唔好再自high 咩8黃2藍了
杯葛對話會

929 全球反共
101 慶佢老母

有張紙皮掛住寫左話係手足唔係撕紙狗喎
頭先見佢地洗地

新玩法

的確係有幾個係黑衫黑帽既中年人，但我真係諗唔到咩手足會清文宣

手足可以準備定新文宣
佢地連地下d何君妖都清埋

撕咗咪又貼過囉，屌你老母

話唔定準備空間俾9月29, 10月1文宣

幫佢地澄清下 佢地係一班銀髮族
佢地成日屌柒班撕紙狗 話佢地有破壞冇建設
成日dum到周圍垃圾要佢地清理翻好
佢地只係幫手清潔翻炸佢地好好人架

真正撕紙狗係咁

Btw今晚一齊整翻好佢

[地區行動po] 求推 連儂牆好有作用 尤其是深藍地區 唔洗守 但一定要重建

自己人黎
幫手清理場地準備今晚再貼

d撕紙狗撕到1999
又唔執垃圾走
佢地真係黎幫手 唔信你可以行埋去問佢地

真係有手足清舊貼新架

屌吖

係好撚冇手尾
支那人真係好撚低質

今朝已經撕爆哂 應該係自己友黎

要清底個層先可以再做

影相準備拎錢

其實睇下有冇撕完隨手掉落地就分到係咪自己友

再貼之嘛 幫手清舊野 仲好

都話手足黎
人地老人家姐

撕紙狗冇咁好手尾架唔好怪錯好人

Sor 我衰仔

手足黎唔好鬧錯人阿

幫手拉下呢啲柒post

又可以Update 了

拉

手足黎 撕紙狗唔會清垃
頭先見住佢地掃地

今朝見到已經拆晒

今晚一齊整返好

樓主柒左 撕紙狗夜晚先會出現 佢地係執好個場

貼過，記得貼返張逢撕者必死冇全屍，絕子絕孫，逢賭必輸

會唔會係撕完方便痴？你知班撕紙狗撕得好唔專業
利申 俾人當係撕紙狗兩次 影埋相好彩唔係放上公海求fc

push

唔好集體炒車，不推文回復

今朝已經比人撕晒啦

真係唔好係咪都9up未fc就去冤枉手足

清左先可以做佢101

自友屌你老母樓主，on99

其實要撕要拆真係冇問題 但係可唔可以有啲收尾啊 屌你地班藍絲老母

係手足既話點解要撕埋地下d何妖？

仲有9.30變死城呀

俾人噴黑咗

好想打柒班廢老

言論最惹火嘅下面送多張momo圖等佢地夜晚發個好夢

大家好， 我係連儂之路既搞手之一， 希望當日可以招募義工係集合點度幫手， 義工主要負責：

1. 派發已經預先準備的文宣及工具
2. 指示貼牆人鏈方向
3. 幫助貼牆時有需要既手足

有興趣既手足可以加入義工組：

公海：

再貼！！！dllm

🖤🏁白底黑字文宣 channel 🏁🖤
所有文宣版權屬於創作者

收集現有文宣 tune 做白底黑字version，希望方便到大家🙏🖤

屌你，手足黎，幫手清潔緊呀

今朝白衫狗寸到著制服帶啲藍絲落黎掃場呀

林鄭wo, 溝通wo, 屌你喇

準備好

點解可以個個都炒車

真

嗯 由佢

等呀姐收工痴撚埋你地班仆街含家產把口

宜家去印到放工，屌哂你地老味

噴會不會好啲其實？

927 新屋嶺 928民陣集會 929 全球抗共 10.1國殤遊行

929 全球反共 通訊區

9.29 Global Anti Totalitariansim 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

9.29 International Group - Global Anti Totalitarianism Rally

亞洲：
台灣：
札幌：
東京:
新加坡：
韓國：
首爾龍山:

澳洲：

歐洲：
英國：
波蘭：
愛沙尼亞：
蘇格蘭：
比利時：
瑞士：
瑞典：

利物浦、伯明翰、慕尼黑、米蘭、維也納：聯絡方法另見公海

加拿大：
Ottawa:
Victoria Channel
美國西岸：
NYC：
DC：
Texas(FB) :

Twitter戰線
每晚10點上Twitter/Reddit upload文宣
#929GlobalAntiTotalitarianism

【正時聽】
應該係半夜都清晨時段俾人撕
唔係啱啱嘅事
撕完仲丟到一地都係
果班似係手足清緊啲爛文宣

叫佢地撕乾淨d

撕一貼十

似係手足？ 有清潔嘅唔係鳩撕

朝早個樣都劃花哂，認唔出係何妖架啦

推

又社會服務令

pull

呢個po諗起之前有人開po話有年青人做撕紙狗 點知原來係自己友換文宣

手足黎呀，仆街
撕紙狗係清晨先出

自己人嚟
搵新文宣啦

若要練功 必先自宮

*換

青衣人
assemble

【正視聽】
應該係半夜都清晨時段俾人撕
唔係啱啱嘅事
撕完仲丟到一地都係
果班似係手足清緊啲爛文宣

舊既唔去，新的點來

班廢柴有D手尾，不要亂掉東西

PULL

樓上個班銀髮族自己人黎

再貼過就得啦~
廢事正面衝突~

由佢沉啦 係我柒左一齊黎貼新文宣

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

啱啱嘈緊咩？ 聽到嘈緊食煙問題 想幫唔知幫邊面好

請問係咪今晚？
我有少量物資 (白鳩漿)，可以幾點攞去？

返緊嚟，但印咗好多無帶噴膠

宜家中環返緊青衣
印咗好多文宣但無膠！
有無人可以幫幫手

有

掂！！！

應該七點三左右返到

辛苦哂

我盡快，7:20左右

大媽廣場唱緊國歌

日光日白都剷緊

又話十一賀佢老母，我代文宣組屌晒你地老母！

產完紙掉返入垃圾桶

今晚修補既手足小心有人偷襲

青衣人 assemble

已交手足，食完飯會返去幫手

大家加油

次次差唔多天光個陣撕

我唔信班仆街敢攞刀攞棍

已經有藍豬搞事
唔知邊7個報左警
在場手足小心

利申岩岩走

人在青衣城，隨時可以rebulid

打完手足
手足捉唔切
跑左入人地鋪頭
唔知仲整跌定推臨人地d野
然後坐左係到報警
手足圍緊係鋪出面

唔好玩嘅 四個藍絲都要出四架狗車

亂丟垃圾 每件1500呢到應該要過百萬

唔好圍牠
畜牲一黎到又係拉你地無著數

一係私鳥，一係唔理

會清 唔清既話 你想唔想睇到6月既文宣？

已經到曬喇

自衛了

認真嘅
用噴墨式printer印嘅嘢唔好貼地下/有會淋到嘅地方
好易甩色嫁咋

美心嚟嘅
話之佢拆撚咗佢

位位$1500